見到一大班人討論留守香港我真係笑咗

對抗三萬警察，可以用black bloc 火魔，和勇不分

對抗國安，對家人數要幾多有幾多，手法可以比黑警更兇殘可怕，咩軍火都無叫人留守香港